港共正苦好似話下個月開關

佢上面班支那人好想落嚟
屌你老母最驚你唔開咋到時齊齊攬炒
港中兩地一齊仆街到時班支那狗全部南下播毒 攬佢老母炒 呢幾個月我哋香港靜英英幾舒服
冇班陷家剷阻住條街 成鳩日拖住d死人篋撞嚟撞去
又要一邊屌又要繼續死落嚟 真係好可悲囉

支那狗又要屌又要落黎
係啊, 話緊你啊支那曱甴

爭鮮

200425 習近平轉移壓力 甩鍋美國 動台灣主意? 中共軍艦軍機行動不斷 敦睦艦隊染疫 國防部卻人人喊打 CNN驚爆金正恩病危 北韓政局不穩 東亞震盪? 香港大搜捕整頓輿論 中國兩全會前最怕妄議中央

狗也不屌

痴線架，唔好呀

淪陷了

支那人咪再落黎啦

柒婆話要開都吹佢唔漲

啲支狗夠話2008年連登

今日睇到篇今個星期初出嘅新聞
澳門政府話有keep住同香港廣東開會 話希望盡早開放翻自由來往珠海澳門
有人問五一會唔會開 賀一誠就答希望好快

垃L圾班pk口裏說不....又鐘意充大頭

支那人真係低賤物種嚟 不過賀一誠咁答 好似有啲放風意味

做得好
復工、開關、解除限聚令，幾樣一齊，爆到七彩然後又再停
學生復課無期，去到9月輸到七彩
yeah
咁先係攬炒之母架嘛

所以佢哋有咩天災人禍踩多幾腳就啱 澳門就唔理佢哋啦 同我哋冇痛癢

最驚佢做唔齊呢幾樣咋

我本身都係覺得澳門還澳門
但篇報道有講佢提過三地（香港澳門廣東）先會公佈 所以唔知會唔會關我哋事啦

夠薑佢咪開囉 學14樓話齋攬炒最驚777佢做唔到

鬼門關又開